為保持 LiHKG 高質，請管理員考慮

開一個台

高登哀悼區
舊登區
熜登區

名只係其次，最重要可以將所有有關高登嘅討論貼移去果到
咁樣先可以突顯到 LiHKG 嘅獨立性，又不失器度照顧有思鄉嘅會員

樓主咁撚得閒既

只係提拱一個意見，同埋只有罵戰、恥笑嘅貼會拖低 LiHKG 嘅質素

紅登區

何以見得?

過幾日冇人講啦